法案委員會明開會 民主派議員財委會會議後逗留會議室

經民聯石禮謙及民主黨涂謹申明早分別在立法會會議室1，召開修訂《逃犯條例》的法案委員會會議。財務委員會會議完結後，部分民主派議員逗留在會議室1內，公民黨郭榮鏗已坐上副主席位置。

逗留的議員包括議會陣線范國威、朱凱廸、區諾軒、毛孟靜、教育界葉建源、民主黨胡志偉及鄺俊宇、公民黨楊岳橋，以及熱血公民鄭松泰，部分人在會議室內進食。據了解，民主派議員會輪流通宵留守兩間會議室。

立法會秘書處職員將會議室1外的座椅搬走，水機、垃圾桶就移到其他較遠位置。

秘書處又搞小動作

結果去會議廳開

聽日咪又係要搬番過嚟,正一攞苦嚟辛

想知佢地瞓覺未

邊到黎

好撚小學雞好撚無聊

訓覺？咁多大男人大好機會緊係同毛孟靜切磋下啦

聽日應該幾好睇